德韓兩國解禁一周 現小型群感染

禁又唔係,唔禁又唔係

點解德國會變成咁？

最慘依d，再封又唔係，唔封又唔係

群體免疫啦冇辦法

人既問題多
香港1個人都犯限聚令啦

一直咁封城都唔係路
封極隻病毒又唔會消失
睇黎真係要群體免疫